[突發] [驚天] 游清源: 習總突然派員來港，選情隨時最後驟變！

我, 第一, 次聽呢個, 遊清源講野
想知 - 點解佢可以 - 將一分鐘既野 - 講成十分鐘
更重要 - 都係個一句 - 更重要 - 仲係個一句 - 係, 呢條友
究竟, 係, 點樣, 成為一個, 所謂名嘴?

我，唔撚，知道啵。
因為，未，聽過，佢節目。

拿, 拿, 我好奇咁, 搵返, 我再講多次, 我係好~奇~, 好...奇..., 而搵返, 遊先生,
呢一位黃絲KOL, 近個月既片段, 嘿, 無錯, 係片---段
不禁想問, 其實, 佢係假膠, 自己做緊自己parody - pa-ro-dy, 定係真心 - 心真?
仲有就係, comments到, 狂讚佢個班人, 係支持者, 定恥, 笑緊佢?

港澳系統出晒牌，習總查實已表態？

「辭職論」後再生變，中央勢重估林鄭！

習總點都要攞番特首選戰嘅話事權！

梁振英被褫奪政協副主席，原來只需5日！
[url][/url]

習總如果唔表態，林鄭睇怕要拜拜！

想知, 雜種本人, 睇佢d片
會唔會, 笑到, 賴屎, 賴~~~~~屎

拿，習近平呢，吓，睇香港就唔同既～
我呢，就住最近呀，各大風向黎到睇呢吓⋯

我老豆成日聽⋯

鄺囝?

佢個腦同劉細娘共用嘅

我仲記得N年前睇鏗鏘集, 聽到佢以Steve Jobs搞NeXT自比創立852
之後一直冇興趣禁佢份"報"黎睇, 今日見條片viral入去睇下, 原來係咁才華橫溢.....

852 + 李慧玲

呢兩條友加埋個喜劇性, 其實大過日日比人恥笑既燒山好多

今日雜種行路右腳行先過左腳, 暗示治港方針重大改變
今日雜種冇gel頭, 在港鷹派面臨末日

留明等鞭屍

又係嗰套理論：

1，習總唔係衰人

2，習總重視特首民望

3，習總尚未了解香港民意取向

4，只要習總派嚟既人打聽清楚，習總就會作英明選擇

結論係：泛民一定要支持薯片，如果薯片當選，就係民意同泛民既勝利

成班天真嬌+奴才

852 城寨 大口玲 成個集團
立法會選舉就揸住份成報捉鬼, 特首"選舉"就揸住份成報叫人含撚
拎住舊雜派江派理論食成世, 到頭來除左打擊到幾個異己之外, 連爭撚含都爭唔到
屌佢老味

諗多左下話
D 表叔落黎叫雞，順便買奶粉咋

仆街，李慧玲仲仆街過淋病

呃飲呃食泛民當係欽差大臣奉為上賓

唔撚想聽，屌佢老味，係咁重複講野呃view duration

好啦～～～
唉～～

捉緊好大盤棋呀～
仲有人信呢D野

好似燒生咁幾柒都好, 起碼幾分鐘有內容有推理, 最多推理錯

ABCD~ (四字成語) A~B~C~D~ AB~CD~ ABC~D~